去東京預幾多budget好？

唔計機票住宿
只計食，交通，門票
5日4夜， 大慨幾多yen一個人？

利申：唔買野， 3餐想有一餐食好d

你咁都可以開 post 問咁我答你幾千蚊啦。

定係一百萬円會鬆動 d 呢？

交通你打算去咩地方 門票你打算買咩 食得好姐係幾好 人人唔同

一萬hkd

每次去日本都係15萬yen,2人

無可能唔買野.... 去到你就會好想買，最起馬都會買下唔同既零食，鬆少少預$800hkd一日啦

一日1500hkd就好鬆動

800都鬆少少

唔買野一日一千港紙已經好夠洗

好鬆咖啦已經。

一個人$800一日 唔係鬆少少咩

sor應該講清楚，
東京市內， 諗住交通用750 yen per day個張ticket
會想去睇野多， 寺廟/sky tree個d

而家預左8000 yen per day per one
但好似唔夠咁， 想再問問

食好d I mean好似森美旅行團lunch time食蟹 個種。

3餐想有一餐食好啲
即係另外2餐食乜都得

咁你可以將萬幾円當成萬幾蚊港幣咁洗都算係一種技能。

唔夠喎 預double？
食野食正常都百幾二百蚊餐
你其中一餐食蟹預1千港紙

如果上午平食呢？ 同埋住bnb可能會係屋煮野食
1萬2,3千yen夠？

pish

一萬yen一日囉

預8萬yen啦,預多好過預少,到時你見到有野想買都有少少錢呀,而家yen又唔貴

頂冇睇,原來你食好d要食咁好,預夠12萬yen啦

可能個餐就誇左少少既
應該都唔會日日咁貴
而家決定預萬4 yen per day per one
感謝各位

通常預1人1日1000蚊港紙，間中豪食幾餐，買下少少野，姐係2人5日就一萬蚊港紙

東京識親個個去完都屌

其實唔係嘅,鎌倉同箱根呢d近郊都幾正呀

屌咩先?

我5日都係市內 點算

早午餐去業務スーパー買麵包烏龍茶¥500搞掂
夜晚好嘢食松屋牛飯¥500酸薑任裝
交通東京地鐵券搞掂最貴當你¥800一日
全window shopping，平均每日¥1800，換算返百三蚊港紙上下
當然我未計你點來回機場

預唔預去叫雞先

你覺得悶嘅到時咪即刻改行程去下近郊囉,eg鎌倉 箱根 輕井澤 川越呢d地方day trip都得嘅,btw齋東京市內唔係預shopping真係有d悶

原宿你唔預買野想行幾耐
加埋明治神宮4個鐘有找啦,台場唔shopping又係冇乜野做,如果你唔會去joypolis真係半日有找

廿萬円

我見嚟見去都係得你係度屌

驚唔夠咪開埋海外提款囉

搭單一問，東京附近有無溫泉唔駛過夜，浸番2個鍾休息下

捐窿捐罅都有好多嘢睇
不妨去之前做多少少research
唔好成日跟住閃閃令行

利申：參觀參眾兩院都可以磨到一個朝早嘅人

全的士出入，三餐最好around $3k hkd per one
其他$2k

Around 15餐3-4萬港幣
有啲可以look卡

大江戶?

全部都係三四個鐘夠行既野
利申 去左亂9hea 早兩日返黎

屌佢呢條戇鳩仔

咪撚戇鳩啦

唔駛shopping真係可以好快行完

起碼1000萬yen

可以考慮鎌倉,睇下大佛行下d小舖老人家應該啱